有冇人可以答我？

點解有格甩底但係冇腳甩底？

有

因為冇格

有愛呀飛雲

我係咁叫嗰個位

乜位

咁點解人有腦你冇腦

青楓先生

係青椒 字都唔識

我愛豉六

3100

有冇人玩battlefield

有冇人玩mariokart

夜已深

手背

有人

天光

沒有人

青椒先生～

有咩係先生

有咩係小姐

熊係先生

兔係小姐

兔先生

熊小姐

好多青椒先生

放屁

有咩動物冇屁放

冇屁放既動物係咪就冇屎眼

係 唔係